香港係咪全球最多人返通宵嘅地方

每隔幾條街總有一間舖開24小時，需要通宵工作嘅工種又多

屌 你都傻既 美國人依家返曬工啦

但係佢地日頭放工

應該日本多啲
新宿都有過百間牛郎/陪酒女店
仲未計其他girls bar
多數開到五點

一定不是香港

深圳東莞d廠24小時run喎，一間大廠都百幾人返夜

應該日本